手無寸鐵居民避催淚彈跑入警察宿舍 竟遭警員家屬持棍驅趕

【00:13】警方施放多枚催淚彈後，大批居民逃至附近的黃大仙紀律部隊宿舍，惟懷疑警員的家屬得悉消息後，竟持木棍驅趕各人，並站在宿舍外阻止居民入內

消息來源：蘋果

眼見人地手無寸鐵，你地唔救人，重要手持木棍......
究竟有無人性......

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

老豆搵仔

狗竇